尋找小白象活動開始喇 !

- 881晴朗訪候任元朗區議員 講112萬核突燈飾 原來仲有138萬農曆燈飾
- 銅鑼灣1.4億起社區會堂只用250人 平均每個位造價係2020東京奧運新國立競技場3倍幾

仲有冇?

17億元朗天價橋

第一時間諗起觀塘個5000萬音樂噴水池

其實每區既聖誕/新年燈飾都好L核突
我相信都會幾貴下

十八區年年各1億
四年就72億 諗辦法袋到1%都7200萬
唔係鬼同你選

議員要開始叫停D小白象....

真. 個個都咁樣真係唔得掂.